求驅蚊大法

已經噴曬香矛 開埋日本叮叮 開埋冷氣
都係有蚊
死仆街仲要咬鼻樑

都係呢句 傳統蚊香先係最有用

殺他死電蚊香有用

蚊唔怕香矛。要防蚊，就下晝4點後唔好開窗，有錢就買個滅蚊燈。

岩岩比蚊針醒見到此post仲大戰緊

電蚊拍 直接殺蚊好爽

開大個冷氣，凍一凍ok

自製驅蚊液 買deet原料用酒精稀釋

渣驅風油係身

滅蚊燈
開冷氣

我用萬金油好似冇咩效果

所以要驅風油

殺

金鳥防蚊噴霧
用左冇煩惱

自從裝咗防蚊網，屋企就冇再見過一隻蚊

種驅蚊草放窗口，花墟廿五蚊盆

物理性防蚊先係最有效
係床到裝返個蚊帳啦

好似無訓過咁

買左個滅蚊燈插係床頭
好有用

開風扇吹住個頭

邊到買

你用咩牌子咩形號？

係防蚊網好有效用！

日本城有d 蚊網，將個魔術貼，貼喺個鋁窗窗框，再裁好個網，真係少左99.99% 蚊，耐唔中有一隻飛到入嚟，應該係喺廁所同廚房個抽氣扇入到嚟，好過你點咩煙香同滅蚊燈。